# Historia

El grupo espelelógico G.A.E.S. de Bilbao es una asociación cultural con fines no lucrativos inscrita en el
Registro Municipal de Asociaciones del Ayuntamiento de Bilbao
y en el
Registro de Asociaciones y Federaciones Deportivas del Gobierno Vasco.

*TBC*
